#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-23 13:05+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-25 08:33+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: KrohnkiteConfigForm%231
msgid "Form"
msgstr "格式"

#: KrohnkiteConfigForm%232
msgid "<html><head/><body><p><br/></p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p><br/></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%233
msgid "Layouts"
msgstr "布局"

#: KrohnkiteConfigForm%234
msgid "<html><head/><body><p>0 - to disable</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>0 - 以禁用</p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%235
msgid "Tile Layout"
msgstr "平铺布局"

#: KrohnkiteConfigForm%236
msgid "Order:"
msgstr "顺序："

#: KrohnkiteConfigForm%237
msgid "0"
msgstr "0"

#: KrohnkiteConfigForm%238
msgid "90"
msgstr "90"

#: KrohnkiteConfigForm%239
msgid "180"
msgstr "180"

#: KrohnkiteConfigForm%2310
msgid "270"
msgstr "270"

#: KrohnkiteConfigForm%2311
msgid "Initial rotation angle"
msgstr "初始旋转角度"

#: KrohnkiteConfigForm%2312
msgid "Monocle Layout"
msgstr "单页布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2313
msgid "All windows will be maximized in Monocle layout"
msgstr "在单页布局中所有窗口都将最大化"

#: KrohnkiteConfigForm%2314
msgid "Fully maximize windows (no borders, no gaps)"
msgstr "完全最大化窗口（无边框、无间隙）"

#: KrohnkiteConfigForm%2315
msgid "Minimize unfocused windows (WIP)"
msgstr "最小化非焦点窗口（WIP）"

#: KrohnkiteConfigForm%2316
msgid "Three Column Layout"
msgstr "三列布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2317
msgid "Spiral Layout"
msgstr "螺旋布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2318
msgid "Quarter Layout"
msgstr "四分布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2319
msgid "Reset Quarter layout after closing a window"
msgstr "在关闭窗口后重置四分布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2320
msgid "Stacked Layout"
msgstr "堆叠布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2321
msgid "Columns Layout"
msgstr "列式布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2322
msgid "Creating a new window in the shortest column"
msgstr "在最短列创建新窗口"

#: KrohnkiteConfigForm%2323
msgid "Balanced"
msgstr "平衡"

#: KrohnkiteConfigForm%2324
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: KrohnkiteConfigForm%2325
msgid ""
"<html><head/><body><p>Comma-separated list "
"OutputName:VirtualDesktopName:ActivityId:ColumnWeight:ColumnWeight:... OutputName value "
"you will see if run KSystemLog and type krohnkite in filter string. The data will right "
"under Krohenkite start string.If all weights are equal they will not be taken into "
"account </p><p>Example: Any monitors 3 columns without weights:</p><p>:::1:1:1</"
"p><p>Example with desktop name and activity id 3 columns the third one is twice as big "
"as the first two:</p><p>HDMI-A-1:Desktop 1:99e10d31-e8f3-44aa-bbed-2a543f13fa54:1:1:2</"
"p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>逗号分隔列表格式：输出名称:虚拟桌面名称:活动ID:列权重:列权重:...其"
"中\"输出名称\"（OutputName）的值可通过运行KSystemLog并在筛选器中输入\"krohnkite\"查看。数"
"据位于Krohnkite启动信息下方。若所有权重值相同，则权重配置将被忽略。</p><p>示例：三列等宽"
"布局的无权重配置（任意显示器）：</p><p>:::1:1:1</p><p>示例：包含桌面名称和活动ID的三列布"
"局，其中第三列的宽度是前两列的两倍：</p><p>HDMI-A-1:桌面1:99e10d31-e8f3-44aa-"
"bbed-2a543f13fa54:1:1:2</p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%2326
msgid "Spread Layout"
msgstr "展开/扩散布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2327
msgid "Floating Layout"
msgstr "浮动布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2328
msgid "Stair Layout"
msgstr "阶梯式布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2329
msgid "Reverse the stair layout's direction"
msgstr "反转阶梯式布局方向"

#: KrohnkiteConfigForm%2330
msgid "Binary Tree Layout"
msgstr "二分树布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2331
msgid "Cascade Layout"
msgstr "层叠布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2332
msgid "Geometry"
msgstr "几何"

#: KrohnkiteConfigForm%2333
msgid "Default Gaps"
msgstr "默认间隙"

#: KrohnkiteConfigForm%2334
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: KrohnkiteConfigForm%2335
msgid "px"
msgstr "px"

#: KrohnkiteConfigForm%2336
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: KrohnkiteConfigForm%2337
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: KrohnkiteConfigForm%2338
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: KrohnkiteConfigForm%2339
msgid "Between tiles"
msgstr "窗口间隙（平铺窗口间距）"

#: KrohnkiteConfigForm%2340
msgid "Override default gaps for a screen"
msgstr "为平铺覆盖默认间隙"

#: KrohnkiteConfigForm%2341
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">Overriding default gaps "
"parameters for the specified Screen Name(OutputName). Format:</span></p><p><span "
"style=\" font-size:12pt; font-"
"weight:700;\">OutputName:&lt;left,right,top,bottom,between&gt;=number,...&lt;Enter&gt;</"
"span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-"
"weight:700;\">OutputName:ActivityId:VirtualDesktopName:&lt;left,right,top,bottom,between&gt;=number,...&lt;Enter&gt;"
"</span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">xrandr --listmonitors</"
"span><span style=\" font-size:12pt;\"> to define Output names</span></p><p><span "
"style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">left,right,top,bottom,between</span><span "
"style=\" font-size:12pt;\"> or you can use shortname</span><span style=\" font-"
"size:12pt; font-weight:700;\"> l,r,t,b,e </span></p><p><span style=\" font-size:12pt;"
"\">You can only write down the parameters you want to change. Examples:</span></"
"p><p><span style=\" font-size:12pt;\">on monitor with Output name </span><span style=\" "
"font-size:12pt; font-weight:700;\">DP-2 </span><span style=\" font-size:12pt;\">will "
"override right gap to 10, left gap to 20 and between gap to 10</span></p><p><span "
"style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">DP-2:r=10,l=20,between=10</span></p><p><span "
"style=\" font-size:12pt;\">this one, will override between gaps only for defined "
"display, virtual desktop and activity</span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-"
"weight:700;\">HDMI-A-1:99e10d31-e8f3-44aa-bbed-2a543f13fa54:Desktop 1:e=0</span></p></"
"body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">为指定屏幕名称（输出名称）覆盖默认"
"间隙参数。格式：</span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">输出名"
"称:&lt;左,右,上,下,平铺窗口间距&gt;=数值,...&lt;回车&gt;</span></p><p><span style=\" "
"font-size:12pt; font-weight:700;\">输出名称:活动ID:虚拟桌面名称:&lt;左,右,上,下,平铺窗口"
"间距&gt;=数值,...&lt;回车&gt;</span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-"
"weight:700;\">通过xrandr --listmonitors</span><span style=\" font-size:12pt;\"> 定义输出"
"名称</span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">左,右,上,下,平铺窗口"
"间距</span><span style=\" font-size:12pt;\"> 或可用短参数名 </span><span style=\" font-"
"size:12pt; font-weight:700;\">l,r,t,b,e</span></p><p><span style=\" font-size:12pt;\">仅"
"需填写需修改的参数。示例：</span></p><p><span style=\" font-size:12pt;\">对输出名为 </"
"span><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">DP-2 </span><span style=\" font-"
"size:12pt;\">的显示器：右侧间隙设为10，左侧20，间距10</span></p><p><span style=\" font-"
"size:12pt; font-weight:700;\">DP-2:r=10,l=20,e=10</span></p><p><span style=\" font-"
"size:12pt;\">此示例将为特定显示器/虚拟桌面/活动单独设置间距：</span></p><p><span "
"style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">HDMI-A-1:99e10d31-e8f3-44aa-"
"bbed-2a543f13fa54:Desktop 1:e=0</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%2342
msgid "OutputName:<left,right,top,bottom,between>=number,...<Enter>"
msgstr "输出名称：<左,右,上,下,平铺窗口间距>=数值,...<Enter>"

#: KrohnkiteConfigForm%2343
msgid "Maximum Tile Width"
msgstr "最大平铺宽度"

#: KrohnkiteConfigForm%2344
msgid "Ratio of the max width to screen height "
msgstr "最大宽度比例适合屏幕高度"

#: KrohnkiteConfigForm%2345
msgid ""
"<html><head/><body><p>value 1.6 means the width of the tile can be 60% greater than  the "
"height</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>数值为1.6时意味着平铺宽度会比高度多60%</p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%2346
msgid "Limit the width of tiled windows"
msgstr "限制平铺窗口宽度"

#: KrohnkiteConfigForm%2347
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: KrohnkiteConfigForm%2348
msgid "Layout Adjustment"
msgstr "布局调整"

#: KrohnkiteConfigForm%2349
msgid ""
"Resizing window will cause layout to be adjusted. The actual behaviour might differ "
"based on layout in use."
msgstr "调整窗口大小将使布局随之改变。实际行为会因使用中的布局而不同。"

#: KrohnkiteConfigForm%2350
msgid "Adjust layout by resizing windows"
msgstr "调整窗口大小时改变布局。"

#: KrohnkiteConfigForm%2351
msgid ""
"If enabled, resizing window will immediately adjust layout. If disabled, layout will be "
"adjusted *after* window resizing is over."
msgstr "若启用，调整窗口大小时将实时改动布局；若禁用，布局将在调整窗口大小*结束后*改动。"

#: KrohnkiteConfigForm%2352
msgid "Adjust layout in realtime as window is being resized"
msgstr "当窗口正处于调整大小时，布局也会实时变动。"

#: KrohnkiteConfigForm%2353
msgid "Directional Keys Behaviors"
msgstr "方向键行为"

#: KrohnkiteConfigForm%2354
msgid "Up"
msgstr "上"

#: KrohnkiteConfigForm%2355
msgid "Directional"
msgstr "方向"

#: KrohnkiteConfigForm%2356
msgid "DWM st&yle"
msgstr "DWM风格"

#: KrohnkiteConfigForm%2357
msgid "Focus Next"
msgstr "聚焦下一个"

#: KrohnkiteConfigForm%2358
msgid "Down"
msgstr "下"

#: KrohnkiteConfigForm%2359
msgid "Focus Prev"
msgstr "聚焦上一个"

#: KrohnkiteConfigForm%2360
msgid "Adjust Layout"
msgstr "调整布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2361
msgid "Focus Up"
msgstr "聚焦上方"

#: KrohnkiteConfigForm%2362
msgid "Focus Down"
msgstr "聚焦下方"

#: KrohnkiteConfigForm%2363
msgid "Focus Left"
msgstr "聚焦左方"

#: KrohnkiteConfigForm%2364
msgid "Focus Right"
msgstr "聚焦右方"

#: KrohnkiteConfigForm%2365
msgid "Position of the New Window"
msgstr "新窗口位置"

#: KrohnkiteConfigForm%2366
msgid "Last"
msgstr "下一个"

#: KrohnkiteConfigForm%2367
msgid "First"
msgstr "第一个"

#: KrohnkiteConfigForm%2368
msgid "Second"
msgstr "第二个"

#: KrohnkiteConfigForm%2369
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: KrohnkiteConfigForm%2370
msgid "Ignore Windows"
msgstr "忽略窗口"

#: KrohnkiteConfigForm%2371
msgid "By Title"
msgstr "通过标题"

#: KrohnkiteConfigForm%2372
msgid "By Class"
msgstr "通过类型"

#: KrohnkiteConfigForm%2373
msgid "Comma-separated list of window classes. Matching windows will not be tiled."
msgstr "通过逗号分隔窗口类型列表。匹配的窗口将不会被平铺。"

#: KrohnkiteConfigForm%2374
msgid ""
"Comma-separated list of keywords(or substrings). Any windows with matching title will "
"not be tiled."
msgstr "通过逗号分隔关键词（或副字符串）列表。任何匹配到的窗口都不会被平铺。"

#: KrohnkiteConfigForm%2375
msgid "By Role"
msgstr "通过角色"

#: KrohnkiteConfigForm%2376
msgid "Float Windows"
msgstr "浮动窗口"

#: KrohnkiteConfigForm%2377
msgid ""
"Comma-separated list of window classes. Matching windows will become float automatically."
msgstr "通过逗号分隔窗口类型列表。任何匹配到的窗口都会自动变为浮动。"

#: KrohnkiteConfigForm%2378
msgid ""
"Comma-separated list of keywords(or substrings). Any windows with matching title will "
"become float automatically"
msgstr "通过逗号分隔关键词（或副字符串）列表。任何匹配到标题的窗口都会自动变为浮动。"

#: KrohnkiteConfigForm%2379
msgid ""
"This is mainly for debugging purpose, but can also be used to meet some specific "
"requirements."
msgstr "这主要用于调试目的，但也可用于满足某些特定需求。"

#: KrohnkiteConfigForm%2380
msgid ""
"Float utility windows\n"
"(applies to window type Dialog, Splash, Utility)"
msgstr ""
"浮动工具窗口\n"
"（适用于以下窗口类型：对话框、启动画面、工具窗口）"

#: KrohnkiteConfigForm%2381
msgid "Disable Tiling"
msgstr "禁用平铺"

#: KrohnkiteConfigForm%2382
msgid ""
"<html><head/><body><p>Comma-separated list of activity IDs. See Readme or Issue #125 to "
"know IDs. Windows in corresponding activities will not be tiled.</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>通过逗号分隔活动ID列表。参见Readme或Issue #125以了解ID。对应活动中"
"的窗口将不会被平铺。</p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%2383
msgid "On Activity (activityId)"
msgstr "在活动上（活动ID）"

#: KrohnkiteConfigForm%2384
msgid "On Screen (name)"
msgstr "在屏幕上（屏幕名称）"

#: KrohnkiteConfigForm%2385
msgid ""
"Comma-separated list of screen names. Windows in corresponding screens will not be tiled."
msgstr "通过逗号分隔屏幕名称列表。对应屏幕中的窗口将不会被平铺。"

#: KrohnkiteConfigForm%2386
msgid "On Virtual Desktop"
msgstr "在虚拟桌面上"

#: KrohnkiteConfigForm%2387
msgid ""
"Comma-separated list of Virtual Desktops names. Windows corresponding to these will not "
"be tiled."
msgstr "通过逗号分隔虚拟桌面名称列表。对应虚拟桌面中的窗口将不会被平铺。"

#: KrohnkiteConfigForm%2388
msgid "Always, except by class"
msgstr "总是，以类型排除"

#: KrohnkiteConfigForm%2389
msgid ""
"Comma-separated list of window classes. Matching windows will become tiled automatically."
msgstr "通过逗号分隔窗口类型列表。匹配窗口将自动平铺。"

#: KrohnkiteConfigForm%2390
msgid "Screen default layout"
msgstr "屏幕默认布局"

#: KrohnkiteConfigForm%2391
msgid ""
"<html><head/><body><p>Comma-separated list OutputName:LayoutName. 'Layout' word can be "
"omit. </p><p>2 monitors example: HDMI-A-1:spread,DP-2:tile</p><p>Example with desktop "
"name: HDMI-A-1:Desktop 1:1,HDMI-A-1:Desktop 2:columns</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>逗号分隔列表格式：输出名称:布局名称。“布局”一词可省略。 </p><p>双显"
"示器示例：HDMI-A-1:spread,DP-2:tile</p><p>附带桌面名称示例：HDMI-A-1:Desktop 1:1,HDMI-"
"A-1:Desktop 2:columns</p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%2392
msgid "OutputName:LayoutName,..."
msgstr "输出名称：布局名……"

#: KrohnkiteConfigForm%2393
msgid "Dock"
msgstr "停靠"

#: KrohnkiteConfigForm%2394
msgid "<html><head/><body><p>hv - short name</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>hv - 短参数名</p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%2395
msgid "Surfaces configuration"
msgstr "表面配置"

#: KrohnkiteConfigForm%2396
msgid "Order of docked windows"
msgstr "停靠窗口顺序"

#: KrohnkiteConfigForm%2397
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: KrohnkiteConfigForm%2398
msgid "Third"
msgstr "第三"

#: KrohnkiteConfigForm%2399
msgid "Fourth"
msgstr "第四"

#: KrohnkiteConfigForm%23100
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">Overriding default parameters for "
"every surface. Format: </span><span style=\" font-size:12pt; font-"
"weight:700;\">OuputName:ActivityId:VirtualDesktopName:shortname=value,shortname=value... "
"&lt;Enter&gt;</span></p><p><span style=\" font-size:12pt;\">You can only write down "
"parameters you want to change. You can see the short name of the parameter if you hover "
"over any default parameter above.</span></p><p><span style=\" font-size:12pt;\">Next "
"example override three params on all surfaces with OutputName=HDMI-A-1 </span></"
"p><p><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">HDMI-A-1:::hh=80,vw=80,ha=left</"
"span></p><p><span style=\" font-size:12pt;\">this one, will override two params only for "
"defined display, virtual desktop and activity</span></p><p><span style=\" font-"
"size:12pt; font-weight:700;\">HDMI-A-1:99e10d31-e8f3-44aa-bbed-2a543f13fa54:Desktop "
"1:vg=5,va=2</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">为每个显示表面覆盖默认参数。格式："
"</span><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">输出名称:活动ID:虚拟桌面名称:短"
"参数名=值,短参数名=值... &lt;回车键&gt;</span></p><p><span style=\" font-size:12pt;\">只"
"需填写需要修改的参数。将鼠标悬停在上方任意默认参数上即可查看对应的短参数名。</span></"
"p><p><span style=\" font-size:12pt;\">以下示例在所有输出名称为HDMI-A-1的显示面上覆盖三个"
"参数：</span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">HDMI-"
"A-1:::hh=80,vw=80,ha=left</span></p><p><span style=\" font-size:12pt;\">此示例仅针对指定"
"显示器、虚拟桌面和活动覆盖两个参数：</span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-"
"weight:700;\">HDMI-A-1:99e10d31-e8f3-44aa-bbed-2a543f13fa54:Desktop 1:vg=5,va=2</span></"
"p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23101
msgid "Default settings for a docked window"
msgstr "停靠窗口的默认设置"

#: KrohnkiteConfigForm%23102
msgid "Up/Bottom Dock"
msgstr "顶部/底部停靠"

#: KrohnkiteConfigForm%23103
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">short name:</span><span style=\" "
"font-weight:700;\">hh</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">短参数名:</span><span style=\" "
"font-weight:700;\">hh</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23104
msgid " %"
msgstr " %"

#: KrohnkiteConfigForm%23105
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: KrohnkiteConfigForm%23106
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">short name: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">hw</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">短参数名: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">hw</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23107
msgid "<html><head/><body><p>vw - short name</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>vw - 短参数名</p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23108
msgid "Wide"
msgstr "宽度"

#: KrohnkiteConfigForm%23109
msgid "Gaps"
msgstr "间隙"

#: KrohnkiteConfigForm%23110
msgid "Horizontal "
msgstr "水平"

#: KrohnkiteConfigForm%23111
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">short name: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">hgv</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">短参数名: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">hgv</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23112
msgid " px"
msgstr "px"

#: KrohnkiteConfigForm%23113
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">short name:</span><span style=\" "
"font-weight:700;\">hgh</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">短参数名:</span><span style=\" "
"font-weight:700;\">hgh</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23114
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: KrohnkiteConfigForm%23115
msgid "Alignment"
msgstr "校准"

#: KrohnkiteConfigForm%23116
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: KrohnkiteConfigForm%23117
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">short name: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">he</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">短参数名: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">he</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23118
msgid "Outside"
msgstr "外侧"

#: KrohnkiteConfigForm%23119
msgid "Middle"
msgstr "中间"

#: KrohnkiteConfigForm%23120
msgid "Inside"
msgstr "内侧"

#: KrohnkiteConfigForm%23121
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">short name:</span><span style=\" "
"font-weight:700;\">ha</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">短参数名:</span><span style=\" "
"font-weight:700;\">ha</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23122
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: KrohnkiteConfigForm%23123
msgid "Left/Right Dock"
msgstr "左侧/右侧停靠"

#: KrohnkiteConfigForm%23124
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">short name: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">vh</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">短参数名: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">vh</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23125
msgid "Horizontal Spacer 'horizontalSpacer_4', 40 x 20"
msgstr "水平空隙 'horizontalSpacer_4', 40 x 20"

#: KrohnkiteConfigForm%23126
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">short name: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">vw</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">短参数名: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">vw</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23127
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">short name:</span><span style=\" "
"font-weight:700;\">vgh</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">短参数名:</span><span style=\" "
"font-weight:700;\">vgh</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23128
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">short name:</span><span style=\" "
"font-weight:700;\">vgv</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">短参数名:</span><span style=\" "
"font-weight:700;\">vgv</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23129
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">short name: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">va</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">短参数名: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">va</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23130
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">short name: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">ve</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">短参数名: </span><span style=\" "
"font-weight:700;\">ve</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23131
msgid "Window class configuration"
msgstr "窗口类型设置"

#: KrohnkiteConfigForm%23132
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">Overriding default parameters for "
"the specified WindowClass. Format:</span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-"
"weight:700;\">WindowClass:SpecialFlag,SpecialFlag...:shortname=value,shortname=value...</"
"span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">pin - </span><span "
"style=\" font-size:12pt;\">docked window with this flag will displace another if their "
"positions are equal.</span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-"
"weight:700;\">left,right,top,bottom</span><span style=\" font-size:12pt;\"> - you can "
"use one them to explicitly set the initial position.</span></p><p><span style=\" font-"
"size:12pt; font-weight:700;\">auto</span><span style=\" font-size:12pt;\"> - "
"automatically makes a window docked. Krohnkite version &gt;=0.9.9.1</span></p><p><span "
"style=\" font-size:12pt;\">You can only write down the parameters you want to change. "
"You can see the short name of the parameter if you hover over any default parameter "
"above.</span></p><p><span style=\" font-size:12pt;\">Examples:</span></p><p><span "
"style=\" font-size:12pt;\">1. if Elisa switches to dock it will have higher priority, "
"top dock position and 10% of screen height </span></p><p><span style=\" font-size:12pt;"
"\">org.kde.elisa</span><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">:pin,top:hh=10</"
"span></p><p><span style=\" font-size:12pt;\">2. Conky automatic docking</span></"
"p><p><span style=\" font-family:'Hack'; font-size:12pt;\">Conky:</span><span style=\" "
"font-family:'Hack'; font-size:12pt; font-weight:700;\">auto</span><span style=\" font-"
"family:'Hack'; font-size:12pt;\">:</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">覆盖指定窗口类型的默认参数。格式："
"</span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">窗口类型:特殊标志,特殊标"
"志...:短参数名=值,短参数名=值...</span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-"
"weight:700;\">pin - </span><span style=\" font-size:12pt;\">带此标志的停靠窗口在位置相同"
"时会挤占其他窗口。</span></p><p><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">左,右,"
"上,下</span><span style=\" font-size:12pt;\"> - 可使用其中之一明确设置初始位置。</span></"
"p><p><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">自动</span><span style=\" font-"
"size:12pt;\"> - 自动使窗口变为停靠。适用于 Krohnkite 版本 &gt;=0.9.9.1</span></"
"p><p><span style=\" font-size:12pt;\">只需写下您想更改的参数。将鼠标指针悬停在上方的任何"
"默认参数上即可查看其短参数名。</span></p><p><span style=\" font-size:12pt;\">示例：</"
"span></p><p><span style=\" font-size:12pt;\">1. 如果 Elisa 切换为停靠，它将拥有更高优先"
"级、顶部停靠位置以及屏幕高度的10% </span></p><p><span style=\" font-size:12pt;"
"\">org.kde.elisa</span><span style=\" font-size:12pt; font-weight:700;\">:pin,top:hh=10</"
"span></p><p><span style=\" font-size:12pt;\">2. Conky 自动停靠</span></p><p><span "
"style=\" font-family:'Hack'; font-size:12pt;\">Conky:</span><span style=\" font-"
"family:'Hack'; font-size:12pt; font-weight:700;\">自动</span><span style=\" font-"
"family:'Hack'; font-size:12pt;\">:</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23133
msgid "Options"
msgstr "额外设置"

#: KrohnkiteConfigForm%23134
msgid "Window Layer"
msgstr "窗口层"

#: KrohnkiteConfigForm%23135
msgid "Tiled"
msgstr "平铺"

#: KrohnkiteConfigForm%23136
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: KrohnkiteConfigForm%23137
msgid "Above"
msgstr "上层"

#: KrohnkiteConfigForm%23138
msgid "Float  "
msgstr "浮动"

#: KrohnkiteConfigForm%23139
msgid "The Sole Window properties"
msgstr "单窗口特性"

#: KrohnkiteConfigForm%23140
msgid "%"
msgstr "%"

#: KrohnkiteConfigForm%23141
msgid "Width "
msgstr "宽度"

#: KrohnkiteConfigForm%23142
msgid "No Borders"
msgstr "无边框"

#: KrohnkiteConfigForm%23143
msgid "No Gaps"
msgstr "无间隙"

#: KrohnkiteConfigForm%23144
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: KrohnkiteConfigForm%23145
msgid ""
"<html><head/><body><p>Set the time (in milliseconds) for how long a pop-up notification "
"will remain visible before it automatically disappears. A value of 0 will disable "
"notifications.</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>设置弹窗通知在自动消失前持续显示的时长（毫秒）。若值为0将禁用通知功"
"能。</p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23146
msgid " ms"
msgstr "毫秒"

#: KrohnkiteConfigForm%23147
msgid "Duration  "
msgstr "持续时长"

#: KrohnkiteConfigForm%23148
msgid ""
"All tiled windows will have no borders. Borders will be added back if window become "
"float."
msgstr "所有平铺窗口将失去边框。当窗口变为浮动时，边框将恢复。"

#: KrohnkiteConfigForm%23149
msgid "Use separate layouts for each Activity"
msgstr "为每个活动使用单独布局"

#: KrohnkiteConfigForm%23150
msgid "Use separate layouts for each Desktop"
msgstr "为每个桌面使用单独布局"

#: KrohnkiteConfigForm%23151
msgid "Remove borders of tiled windows"
msgstr "为平铺窗口移除边框"

#: KrohnkiteConfigForm%23152
msgid "Always preserve the tiling status of a window upon dragging"
msgstr "在窗口拖拽期间始终维持平铺状态"

#: KrohnkiteConfigForm%23153
msgid "Prevent windows from minimizing (experimental)"
msgstr "防止窗口最小化（实现性质）"

#: KrohnkiteConfigForm%23154
msgid "Prevent window from protruding from its screen"
msgstr "防止窗口超出屏幕"

#: KrohnkiteConfigForm%23155
msgid ""
"<html><head/><body><p>If enabled, all windows with property skipPager=true become "
"floating. You can create KDE Window Rule and force  skipPager=true.</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>当启用时，所有拥有属性为skipPager=true的窗口都将变为浮动。你可以创"
"建KDE窗口规则，强制skipPager=true。</p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23156
msgid "Make the window float if its property: skipPager=true (HACK)"
msgstr "当窗口属性为：skipPager=true时使其浮动（侵入性）"

#: KrohnkiteConfigForm%23157
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: KrohnkiteConfigForm%23158
msgid "Use this option to debug the script or submit detailed bug report."
msgstr "使用此选项调试脚本或提交详细错误报告。"

#: KrohnkiteConfigForm%23159
msgid "Logging"
msgstr "日志"

#: KrohnkiteConfigForm%23160
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">logs all windows that Krohnkite "
"indexes and manages</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">为Krohnkite索引和管理的窗口记录日"
"志</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23161
msgid "Added new windows"
msgstr "添加新窗口"

#: KrohnkiteConfigForm%23162
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">logs all windows that Krohnkite "
"does not manage for many reasons: service, dialog, etc.</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">为Krohnkite未进行管理（因服务、对"
"话等）的窗口记录日志。</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23163
msgid "Filtered new windows"
msgstr "已筛选的新窗口"

#: KrohnkiteConfigForm%23164
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">logs all windows that Krohkite "
"could manage if not for the filters in the configuration</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:12pt;\">为Krohkite可管理但不在配置中的筛选"
"器的窗口记录日志</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23165
msgid "Unmanaged new windows"
msgstr "未管理的新窗口"

#: KrohnkiteConfigForm%23166
msgid ""
"<html><head/><body><h4 style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; "
"margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"size:medium; font-weight:700;\">Filtering log modules</span></h4><p>the group of the log "
"modules checkbox enables the entire group of log modules at once and in order to include "
"only certain modules there is a line-edit nearby. Examples:</p><ul style=\"margin-top: "
"0px; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; -qt-list-indent: 1;\"><li "
"style=\" margin-top:12px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-"
"block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Hack';\">1,4-</span> - "
"enable only the first and from the fourth to the last module</li><li style=\" margin-"
"top:0px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Hack';\">!1,4-6</span> - the exclamation mark "
"at the beginning turns on the exclude mode, so this line will enable all modules except "
"1 and from 4 to 6. <span style=\" font-family:'Hack';\">!</span> - the exclamation mark "
"you can use only once in the beginning, to enable the exclude mode.</li></ul></body></"
"html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><h4 style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; "
"margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"size:medium; font-weight:700;\">过滤日志模块</span></h4><p>日志模块复选框组可一次性启用整"
"组日志模块，若需仅包含特定模块，可使用旁边的行编辑框。例如：</p><ul style=\"margin-top: "
"0px; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; -qt-list-indent: 1;\"><li "
"style=\" margin-top:12px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-"
"block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-family:'Hack';\">1,4-</span> - 仅"
"启用第1个及第4个到最后一个模块</li><li style=\" margin-top:0px; margin-bottom:12px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" "
"font-family:'Hack';\">!1,4-6</span> - 开头的感叹号开启排除模式，此行将启用除1和4到6之外的"
"所有模块。<span style=\" font-family:'Hack';\">!</span> - 感叹号只能在开头使用一次以启用"
"排除模式。</li></ul></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23167
msgid "filter log modules popup tooltip <<<hover me>>>"
msgstr "过滤日志模块弹出工具提示 <<<hover me>>>"

#: KrohnkiteConfigForm%23168
msgid ""
"<html><head/><body><h5 style=\" margin-top:12px; margin-bottom:4px; margin-left:0px; "
"margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:11pt; "
"font-weight:700;\">Workspace signals log modules</span></h5><p><span style=\" font-"
"size:11pt;\">1. screensChanged</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">2. "
"virtualScreenGeometryChanged</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">3. "
"currentActivityChanged</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">4. "
"currentDesktopChanged</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">5. windowAdded</"
"span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">6. windowActivated</span></p><p><span "
"style=\" font-size:11pt;\">7. windowRemoved</span></p><p><br/></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><h5 style=\" margin-top:12px; margin-bottom:4px; margin-left:0px; "
"margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:11pt; "
"font-weight:700;\">工作空间信号日志模块</span></h5><p><span style=\" font-size:11pt;"
"\">1. 屏幕配置已更改</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">2. 虚拟屏幕几何属性已"
"更改</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">3. 当前活动已更改</span></p><p><span "
"style=\" font-size:11pt;\">4. 当前桌面已更改</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;"
"\">5. 窗口已添加</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">6. 窗口已激活</span></"
"p><p><span style=\" font-size:11pt;\">7. 窗口已移除</span></p><p><br/></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23169
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:11pt; font-weight:700;\">All other log "
"modules</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">1. shortcut</span></p><p><span "
"style=\" font-size:11pt;\">2. arrangeScreen</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;"
"\">3. printConfig</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">4. setTimeout</span></"
"p><p><span style=\" font-size:11pt;\">5. window</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:11pt; font-weight:700;\">所有其他日志模块"
"</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">1. 快捷键</span></p><p><span style=\" "
"font-size:11pt;\">2. 屏幕排列</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">3. 打印配置</"
"span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">4. 设置超时</span></p><p><span style=\" "
"font-size:11pt;\">5. 窗口</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23170
msgid "Workspace signals"
msgstr "工作区信号"

#: KrohnkiteConfigForm%23171
msgid "Window signals     "
msgstr "窗口信号"

#: KrohnkiteConfigForm%23172
msgid ""
"<html><head/><body><h5 style=\" margin-top:12px; margin-bottom:4px; margin-left:0px; "
"margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:11pt; "
"font-weight:700;\">Window signals log modules</span></h5><p><span style=\" font-"
"size:11pt;\">1. activitiesChanged</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">2. "
"bufferGeometryChanged</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">3. desktopsChanged</"
"span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">4. fullScreenChanged</span></p><p><span "
"style=\" font-size:11pt;\">5. interactiveMoveResizeStepped</span></p><p><span style=\" "
"font-size:11pt;\">6. maximizedAboutToChange</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;"
"\">7. minimizedChanged</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">8. "
"moveResizedChanged</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">9. outputChanged</"
"span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><h5 style=\" margin-top:12px; margin-bottom:4px; margin-left:0px; "
"margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-size:11pt; "
"font-weight:700;\">窗口信号日志模块</span></h5><p><span style=\" font-size:11pt;\">1. 活"
"动状态变更</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">2. 缓冲几何属性变更</span></"
"p><p><span style=\" font-size:11pt;\">3. 虚拟桌面变更</span></p><p><span style=\" font-"
"size:11pt;\">4. 全屏状态变更</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">5. 交互式移动/"
"调整步骤</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">6. 最大化状态即将改变</span></"
"p><p><span style=\" font-size:11pt;\">7. 最小化状态变更</span></p><p><span style=\" font-"
"size:11pt;\">8. 移动/缩放状态变更</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">9. 输出设"
"备变更</span></p></body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23173
msgid "Other                       "
msgstr "其他"

#: KrohnkiteConfigForm%23174
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:11pt;\">Also, in addition to the fact "
"that you can include only the modules you need, you can enable </span><span style=\" "
"font-family:'Hack'; font-size:11pt;\">Filter</span><span style=\" font-size:11pt;\"> "
"checkbox and use other filters in filter line edit:</span></p><p><span style=\" font-"
"size:11pt;\">- </span><span style=\" font-size:11pt; font-weight:700;\">winclass</span></"
"p><p><span style=\" font-size:11pt;\">Examples:</span></p><p><span style=\" font-"
"family:'Hack'; font-size:11pt;\">- </span><span style=\" font-family:'Hack'; font-"
"size:11pt; font-weight:700;\">winclass=[konsole]</span><span style=\" font-size:11pt; "
"font-weight:700;\"/><span style=\" font-size:11pt;\">- some modules may be filtered by a "
"window class, so this logs modules will show only windows with class that contains </"
"span><span style=\" font-family:'Hack'; font-size:11pt;\">konsole</span><span style=\" "
"font-size:11pt;\"> word.</span></p><p><span style=\" font-family:'Hack'; font-size:11pt;"
"\">- </span><span style=\" font-family:'Hack'; font-size:11pt; font-weight:700;\">!"
"winclass=org.kde.elisa:org.kde.ruler</span><span style=\" font-size:11pt;\"> -Exclude "
"Elisa and Kruler from log output</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-size:11pt;\">此外，除了可以仅包含所需模块外，您"
"还能启用 </span><span style=\" font-family:'Hack'; font-size:11pt;\">过滤器</span><span "
"style=\" font-size:11pt;\"> 复选框并在过滤器行编辑框中使用其他筛选条件：</span></"
"p><p><span style=\" font-size:11pt;\">- </span><span style=\" font-size:11pt; font-"
"weight:700;\">窗口类型</span></p><p><span style=\" font-size:11pt;\">示例：</span></"
"p><p><span style=\" font-family:'Hack'; font-size:11pt;\">- </span><span style=\" font-"
"family:'Hack'; font-size:11pt; font-weight:700;\">winclass=[konsole]</span><span "
"style=\" font-size:11pt; font-weight:700;\"/><span style=\" font-size:11pt;\">- 部分模块"
"可通过窗口类筛选，此日志将仅显示类名包含 </span><span style=\" font-family:'Hack'; font-"
"size:11pt;\">konsole</span><span style=\" font-size:11pt;\"> 的窗口模块</span></"
"p><p><span style=\" font-family:'Hack'; font-size:11pt;\">- </span><span style=\" font-"
"family:'Hack'; font-size:11pt; font-weight:700;\">!winclass=org.kde.elisa:org.kde.ruler</"
"span><span style=\" font-size:11pt;\"> - 在日志输出中排除 Elisa 和 Kruler</span></p></"
"body></html>"

#: KrohnkiteConfigForm%23175
msgid "Filter"
msgstr "筛选"
